2017老散獨白

開場白：在座有任何人士係金融海嘯裏面奶左野既，我回水比你，有邊個？

好彩今年係牛市，連升左8個月，未見災難，相信各位巴打都賺唔少。小弟玩到今日仲keep到三成以上既利潤，還算滿意，當然冇各位巴打咁進取🙇🏻贏多多。

今年贏錢係肯坐，輸錢係玩太盡。一買即贏固然開心，一坐到尾的確袋唔少，但係唔會次次都買中就升，好多時要耐心等候，未跌到止蝕，其實唔洗理。多數輸錢都係衰衝動貪心，唔跟rule，到位唔分段止賺仲要加注，到左要止蝕又心存僥倖，第二日會上返黎，而好多時聽日就會急插，今年回調四次，我就奶足四次野，10月奶四次野，人生有幾多個十月？好難頂！

身邊實有唔少朋友贏好多，玩期指、牛熊、認股證，但其實呢d好高風險，只要回調深小小就隨時萬劫不復，贏十次但輸一次就可以清你袋。我都有玩過，初次買期指死仔金就射飛彈，兩日插左成千點，穿曬線，就止蝕，結果大家都知道，但5位數既損失歷歷在目，刻在心上，一時之間放下，為追上損失，更容易出錯。投資書籍上講到心態一環，看似簡單，其實係最難，難在如何對抗人性，低買高賣好容易，但你就係做唔到，特別係加埋槓桿，更難控制，一子錯就做左人地既提款機。

有機會待續...

謝幕黑：輸淨小小，都當係贏。

我而家都坐緊艇
遇岩呢兩日調整都唔知要坐幾耐

我想知你定1040贏得多

好股唔怕坐，廢股早斬早著

1357
1415

佢消失左，晴巴贏得多👍

太貪唔識分段止賺+1
股票就係咁，賺左都唔開心，只係因為賺少左。
呢幾日盈利少左接近6位數。

三成 千金巴強

還要繼續向放任巴學習🙇🏻

你調轉講

新手買牛熊輸3成

巴打輸5位數點追番

買正股照中伏
狠下決心斬哂港股所有貨
All in 美股
港股呢件老千 我掂bitcoin都唔會再掂佢

大戶正仆街

6088傻散留名

幾皮呢啲搵得番嘅錢就算啦
拎走哂港股ac入面啲錢 睇佢仆街冚家鏟好過

今年先玩股票。6088呢注落得少，但印象最深。
唯一一隻心存僥倖冇理由情況下博佢升返，一下直插輸左30%先走。

正股點老千法?